（集思廣益）係香港未來新增土地劃一個南亞印巴專區有無得諗？

根本大部分香港人唔like南亞人
南亞人亦唔like香港人

所以建議係未來新增土地
劃一片地方做南亞專區
強制所有南亞人搬入去住

專區實施嚴格邊境管制
所有入邊嘅人要去香港其他區都要申請簽證

起個人工島掟鳩佢地上去自生自滅

保險雞全部入去服務班蝻

掟返大陸啦

做咩要係香港起 直接趕走佢地啦

掟上大灣區啦

其實應該搵個島專係安放南亞佬同新移民
香港市民發現有新移民或者南亞佬係香港本部行走 而成功舉報 可獲200薄酬

送班蝻去大灣區

係入邊整哂一般社區設施，等佢地係入邊唔洗出嚟

正如每日150個，應收回審批權

咁樣佢地耐左整個自治區出黎 有晒軍火

好主意，起個集中營捉晒佢地入去，再一次消滅

國際左膠一定話歧視，跟住圍屌

起個毒氣室，每日入500人

任何國家俾回教徒聚居只會有一個下場

唔中意就掃走佢哋，重要讓地俾人？你on9 架

南亞人咁靚仔都要反

土生土長果啲點計？

土生土長咪又係一樣咁衰

全部用大飛送去越南

Islamic State in Hong Kong

學中共咁每十户香港人監住一户南亞狗好過啦

一齊訓 食豬肉

桂山島